頂唔順屋企個老母

叫春post
屋企個老母日日都鬧人
由我味起身鬧到我訓教
呢排係屋企多 日日都比佢鬧真係覺得好辛苦
同佢講過好多次佢成日鬧人
次次講完都可以鬧番我轉頭
發脾氣又試過 唔理佢又試過 永遠都唔會理我 一係鬧番我轉頭 一係直情理都唔理我
究竟呢個係咪我老母
以前都唔會咁誇張

每日係屋企都好撚辛苦 好撚想喊
好似得我一個想修補番個關係咁

可如驗下血睇下你係咪佢親生

佢成日話我係執番黎

出面個老母呢

做咩鬧你 鬧你咩

為鬧而鬧？本身呀媽性格就係咁？

佢精神有問題定咩原因鬧你

由佢鬧 當佢唱歌 係屋企扮自閉
唔好再期望會有咩良好既交流

更年期吧

識人個老母都係痴痴地
成日覺得個仔成日帶朋友返屋企
隔幾日會凌晨兩三點拍個仔房門
等佢睇下入面有無人

具體係點樣鬧你？ 講粗口個隻？

咩都可以鬧 總之對我態度差到爆
遲起身 打機 房亂 嗌食飯唔即刻出去
佢日日朝早播片播到勁撚大聲嘈醒我 我叫佢較細聲啲 佢都可以鬧番我遲起身 話要嘈醒我 明明只係9點
之後佢日日都係keep住咁撚大聲 日日都要我叫佢細聲啲

似係情緒問題

似係我情緒有問題
佢正係會鬧我 唔會發晒脾氣
反而我有幾次頂唔順發脾氣 佢會無視我/鬧番我轉頭

唯一方法儘快整到自己搬出去住
有d人呢 基本上你點努力嘗試都唔會改變

你咪試下半夜三更好大聲聽歌報復返佢，係佢鬧你之前鬧佢做乜咁夜都唔訓不過可能太大聲會搞到你老豆都冇得訓

咁自我中心嘅？
咁佢對其他屋企人係咪都同樣態度㗎？

咁只可以希望你可以快d搬出去，有自己既生活節奏

我爸嬲果時勁惡 佢唔敢亂咁鬧我爸
但態度都係當自己大晒咁 成日點我爸做野 工具人咁一call就要到

雖然不嬲知佢鍾意鬧人
但以前關係都無咁差係呢幾個月先係咁
所以先會同佢溝通

解決提出問題既人先有效解決問題

當自己大晒嘅人都好難改變㗎啦
根本唔會嘗試理解你嘅感受
唯有盡快搬出去啦 如果唔係你會更加折磨

其實都放棄左叫佢改
只係有時都會諗 點解我喊晒佢都可以無視我
依家先知自己既份量係咁輕

應該係佢根本唔信自己有問題
唔係你輕 係佢將自己地位擺得太高
無視晒你嘅需要同感受